香港人你地齊心啲好無

香港人變好對你地市民個個都有好處
今日出黎爭取下唔代表一定成功 但乜都唔做就一定唔成功

見到班自稱香港人係到潑香港人冷水真係心到淡撚埋 番大陸做奴才啦

掛撚住香港人個朵黎做終國走狗

聽日要返工，不了

喺啲post話要返工 冷嘲熱諷 失敗主義者嗰啲
全家不得好善終

你愛你媽媽就咪拎老母出黎俾人屌啦 屌你老母

出黎爭取下有咩好?
不如講下

其實網上咁多資料咁多新聞
有令你唔抗爭嘅理由咩
政府腐敗 市民賣單 中國有難 市民賣單
如果你甘心就當我無講過
宜家爭取唔一定會成功 但至少有做過 有行動 自然就會有機會可以改變現狀
就算美國真係唔理你 但如果香港都同心協力 政府都會覺得有威脅唔會亂黎
呢啲都係好處呀

加油加油加油加油加油加油加油加油你們去抗爭去抗爭去抗爭

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

笑撚死人, 幾多歲啊仲玩埋D低質咀咒

你講兩句人地就要全家不得好善終
你不撚如直接 話林鄭, 中共不得好善終咪直接解決問題囉柒頭

紅色大字好型咩

香港人wor 把口係好威既

Exactly

強迫人認同你價值觀先最自大最可怕